{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63496&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 초이한옥호텔"
    },
    "text": "私たち韓屋ホテルは入室時間は午後6時、退室時間は午前2時に決まっています。 内部はヒノキで飾られており、全客室にはヒノキのベッドが完備されています。 駐車場は満車の場合、前にある無料公営駐車場をご利用ください。 周辺には公山省と公山省市場が徒歩3分の距離にあり、新関東は車で5分、公州ICは車で10分、公州市外バスターミナルは車で5分の距離に位置しています。 客室内部にはTV、ヘアドライヤー、携帯電話充電器、Wi-Fi、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、スリッパが備えられています。 フロントデスクではコーヒーマシンが提供され、軽食も提供されます。 駐車は外部公営駐車場で無料で利用でき、大型バスも駐車可能です。 追加で基準人数を超える場合は、1人当たり追加料金が発生し、未就学児は追加料金なしで客室を利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋ホテルの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "韓屋ホテルの入室時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ホテルの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "韓屋ホテルの退室時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ホテルの内部は何で飾られていますか？",
            "answer": "韓屋ホテルの内部はヒノキで飾られています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ホテルの客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "韓屋ホテルの客室にはヒノキのベッドが完備されています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ホテルの駐車場は満車の場合、どこを利用できますか？",
            "answer": "韓屋ホテルの駐車場が満車の場合、前にある無料公営駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "韓屋ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "韓屋ホテルの周辺には公山省と公山省市場が徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ホテルから新関東まではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "韓屋ホテルから新関東までは車で5分です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ホテルから公州ICまではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "韓屋ホテルから公州ICまでは車で10分です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ホテルから公州市外バスターミナルまではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "韓屋ホテルから公州市外バスターミナルまでは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ホテルの客室内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "韓屋ホテルの客室内部にはTV、ヘアドライヤー、携帯電話充電器、Wi-Fi、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、スリッパが備えられています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ホテルのフロントデスクでは何が提供されていますか？",
            "answer": "韓屋ホテルのフロントデスクではコーヒーマシンが提供され、軽食も提供されます。"
        },
        {
            "question": "韓屋ホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、韓屋ホテルの駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "韓屋ホテルの駐車場は大型バスも駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、韓屋ホテルの駐車場は大型バスも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ホテルの基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、韓屋ホテルの基準人数を超える場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "韓屋ホテルの未就学児は追加料金なしで客室を利用できますか？",
            "answer": "はい、韓屋ホテルの未就学児は追加料金なしで客室を利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 590
    }
}